係咪已經開始步緊日本學運後塵

日本學運死咩 我相信大家都知 就係付出高的人去批判付出底的人
依幾日連登已經連續幾個POST 係批評係屌和理非做得唔夠 又話和理非係運動/革命的包袱

開頭我感覺係分化POST 但睇落去又真係有部份真情流露
依個運動/革命一開始 就係不割席 兄弟爬山 各自努力
每個人都有自己的單位 文宣 勇武 和理非 網路戰，大家係唔同單位努力同時不割席 （最少連登係）

係自己付出到的代價做唔同的單位 各自努力 就係因為咁個運動/革命先可以咁團結 到依家政府都唔可以瓦解個運動/革命

無錯 拉佐一千人 自殺死的差唔多超越雙位數字 做成永久傷殘的人都好多
作為一個有良知的香港人 無論係點都接受唔到

但唔可以因為咁就迫付出少的人參加高付出的活動 唔參加就進行批評
咁的話無疑係變相付出高的人對付出少的人割席 咁樣個運動/革命就會嚴重分化
到時就變二零一四年 和理非勇武互屌 然後玩撚完 而依件事係對雙方都唔好

對和理非而言 無勇武的付出 無疑係對政府的冷處理無計
對 勇武而言 無和理非各層面的支持 無疑都係會比政府清算而失敗

我明白前線付出咁多的時候 個心情係希望有後排付出咁多 從而有更大的效果
但同時都要顧及現實 有好多人的確因為自身各種原因係走唔到咁前

我希望前線可以體諒一下 但同時都希望後排可以做多D同時都希望係自己付出到的範圍做多D

無上過街 做冷氣軍師的諗下上街 行完就走
上過街的 做和理非的可以做更多文宣設計
上過街的做過文宣的 請試下落街派傳單
以上都做齊的可以諗
經濟援助 諗唔同眾籌 之前都有人話想做禁制令 拎港鐵CCTV,黑警一定要出證等 但暫味見搞手
再唔係真係諗下可唔可以做 哨兵 後排等工作
係自己付出到的情況付出 如果有罷工活動 而你係可以做到都請做

就算部份後排真係升級唔到都唔好去放棄佢地 因為民眾運動/革命從來都係要社會唔同階層的協作先會成功

意見不合互相責罵過後請和好 比唔同的創意同意見去做更多新的活動出來 希望大家唔好再互相割席

唔係
日本當年果隻真係自己人內訌

依家香港果D係5毛風向狗

你中左鏡花水月

網上吠同現實係兩事

而家好多擺明係打手

無大台係有無大台既壞處
就係群體思想同行動進步會比 指揮型行動慢好多
呢樣野無解架喎 除非你地肯當閒談咁去傾

不分化不割蓆唔係口號，係行動

連登講兩句有幾咁難，成班唔撚用腦標題黨吹兩句d風向就轉撚哂

如果你唔係無朋友好難相信你係認真咁諗 拉

都係嗰句 上連登勿認真 心水清就知連登同現實世界相反 連登耐唔耐就有post話場抗爭靜落嚟 現實係根本冇靜過 大把手足做緊唔同嘅嘢

呻兩句姐，唔洗太上心
有時聽到班手足講話“屌後面班和理非點點點“
作為一個和理非我都冇hard feeling

唔明點解硬係要拘泥係儀式性, 高風險低回報既活動
偏偏低風險高回報既國際戰線就無人理

Tui

係咪要學南亞仔個種on9一言堂先得? 一向要互屌先有進步

D 五毛日日開POST 叫人搞黃圈社會信用評級. 都唔係而家既事.

情緒綁架，幾十年嚟都係咁

始終國際戰線門檻高好多

推呢個

當然和勇不分各方面嘅口號就係應付呢啲不足

HI P牌. 你見過藍絲亙屌未?

而家似係步入日佔時期香港多d
支那尚欠三粒核彈thx

正面po push

藍絲唔會用標籤黎攻擊人

唔明到底有咩門檻, 上TWITTER RT, LIKE 留個COMMENT 已經幫到手
黎黎去去活躍既都係得兩三千個手足

港台單野既發酵, 都係靠TWITTER 手足煲大, 回響有目共睹

整係識用運動已完, 大家係咪唔記得
結果一堆手足被綁架就上連登好嬲好嬲

乜柒都唔做都係手足
然後咩都唔屌得
一屌就係黃納粹

白兵好明顯係鬼

推

唔係
完

比狗拉哂就真係運動已完

對比起勇武什至和理非個門檻低好多啦

唔係

香港依家靜晒啦
無可能再開花架喇

Ching你講得好岩
但我覺得一直有付出既
不論多少
係心底始終有樣信念
係唔會輕易屌走既
要證明俾呢班分化狗知
我地兄弟爬山
點都唔會分化得到

明顯好多都係斷章取義扮黃嘅五毛帶風向
手足要保持思考
記住係咩帶我地嚟到今日

我地要見到香港獨立

成日講日本學運，果陣等學生搞，出黎做野同老野無支持

保持初心
上網勿認真

不分化
不割蓆

點睇

後你老母

塵你老母

所以下次應該要大台同遊擊一齊合作!!

we'll be back!!!

勁撚多5毛狗2邊玩2邊尻up

運動唔會完，不過會細水長流100年， 不過對大家生活應該冇咩影響

Peter好勤力，你咁勇武不如答下我
721上環果晚嘅情況係點？

佢哋五毛咁辛苦推post就係為咗你咁諗

其實呢九個月香港人真係好努力

由全世界登報開始已經一次又一次令人刮目相看

個現實係連登已經被完全滲透
如果連登守得住 行動po 戰術po會推唔郁？？ 想認真討論都無可能仲有咩好講

push

其實大家識唔識咩叫Be Water

721上環有黃納粹？

你要鬥黃嘛
咁快啲答我
答唔出/迴避我你就係偽黃

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

因為而家有肺炎，無活動去俾大家一齊行動啫

係呀我係偽黃
不過你唔屌得 你一屌就係黃納粹

唔知要講幾多次d人先明好多都係班5毛自導自演
不過都唔洗太擔心 佢地14年搞到19年 係咁勁唔會仲出到反送中
下次時機一到 d 5毛就會知其實自己咩都無做到過

「進行」批評

好快又會比人屌你係五毛、散水撚

但係唔止連登係咁俾三毛風向狗洗，連現實嘅龍門冰室老闆都俾人狙擊 呢個係一大alert嚟

呢度好多嘅打手帶風向，唔需要咁認真
自己知道勿忘初心就得

真心定假膠？
Twitter 禁個制咋喎

連登仔屌留學生

明顯有堆支共網軍

點呀 你係咪黃納粹

無 因為疫情根本無可能做到之前咁一樣
一堆打手
加上一堆睇死你地無可能出到黎既狗
一堆紅媒鋪天蓋地既反宣傳

等你覺得自己變番小眾同反對派

根本唔撚柒驚
屌你老母濫捕同咁樣我地就會輸咩？
唔會 都無可能
團火唔會熄

yes，其實唔使太介意五毛狗

散播失敗主義

拉

講真睇唔少kol都鬧嚟鬧去

之前龍門渣哥hktv森美呢堆人都俾人批鬥

不推文

連登既野其實睇下就好 好多人都無放棄

無視咗中國肺炎嘅影響
改變唔多 只係唔啱時機大開花

佢地就係想我地覺得自己會輸
死黑警死五毛持住背後仲有個中共
日日睇新聞都知佢地個大佬好快就自身難保
等到個日真係黎到 香港人又會蒲頭 無諗過我地會輸

屌你老母啦又日本學運

唔可以否認，運動係入咗樽頸，twitter 戰線既retwitter 數由一開頭幾萬變到而家幾番幾千，
黃圈自己既威力都大幅下降。

不過我知大家唔係放棄咗，而係等緊一個時刻！希望大家堅持住！

吓? 國際做咗咩呀?

立咗人權法之後呢?

真心唔覺

又係呢d post
on99

日本學運內訌係互砍，唔洗人滲透，連一開波支持果堆都放棄，人地班警察係傷亡多果邊，仲要警察守法 香港果班曱甴會有民心咩，攻打大學woo

不推文啦

其實係灰到仆街，勁唔開心，唔知自己再可以做啲乜，好想離開....

身邊每一個人只係掛住賺錢，買樓和炒股。

其實大家想點究竟？

想屌我偽黃個隻黃納粹呢

我淨係知一日手足未返到香港，手足未攞返應得既公義，黑警未受應得制裁，我都無資格放棄
我會堅持企係自己個位置上，做我做到既事直到重光個日

cctai點止係日本左翼 直頭係神風

但係好多人開始轉移落議會陣線

咁同以前有咩分別?

都唔好講依條路唔係咁可行啦

其實佢地唔需要民心

答唔出啊？唔好轉移視線

但當真係想呻然後被人當五毛就會好hurt

得閒上下facebook調劑下自己心情

Facebook 同lihkg 天淵之別

我咪話左我偽黃
你個黃納粹係咪要開我波？

即係你有你絕望抗爭，我有我開心速遞，然後一句不分化，咁就叫做兄弟爬山呀？

唔洗成日擔心熱度同關注會少
而家根本係無可能好似以前咁
唔係時間長左淡左
而根本就係政府有心用疫情玩鳩我地

老實講 而家邊邊回氣都無人知
第一線打官司 俾人揪後算帳
另一邊有手足文宜既文宣
賺錢做補後金主又有
儲多啲資源等將來都有

一波推一波 呢場唔係一個短運動 係一個一世既抗爭
我地對抗緊既 係近代最痴線最撼動唔到既邪惡政權
係用年計 唔係一日 一個月就會決定邊邊收皮
難聽啲講 你再咁樣鳩拉亂砌 遲啲成個監倉都係手足 全部一齊努力等捲土重來 仲驚啦港共
只要團火唔熄 只有殺晒我地先會停到

我話你地班濕鳩打手灰機撚知呀
唔會完架
唔撚會完架屌你老母
我死撚左仲有手足 手足死撚左仲有下一代 生生世世 都會屌撚柒你地老母
光復香港既種子已經發左芽 太遲啦

根本紅衛兵啦
但又無膽去用武力
仲廢過紅衛兵

你以為港台單野係港台放左上YOUTUBE 就識自己冇啦啦發大?
知唔知手足放上TWITTER 段片有幾多VIEWS?

其實只係5毛狗 同白兵衛 FF我地內訌
我地手足好有智慧 是進是退早知道
批鬥黃唔夠黃只係中共狗一般的技倆

呢個真，大家去到呢一刻唔知點做

你應該問到底自已想點

一直冇哩個問題
心灰意冷

小心五毛帶到少部分人變真心就得
隨時警惕

定係你以為日日係連登講好嬲好嬲就可以幫到手足?

黃納粹咪講緊你呢啲批鬥人唔夠黃嘅偽黃囉

講咗幾億次日本學運係衰行共產/極權路線

捉到隻黃納粹

日本啲警察有香港咁撚仆街？

咪傻啦，疫情一減退即刻返晒黎啦，知唔知大家谷左幾耐？

唔係，我完全支持比外國知香港發生咩事

但佢地知完又點，除非真制裁咋wo

講得啱

堅持啦
長期抗戰緊
一日未封網 一日都未完

黃個光譜咁闊
其實到而家無公開屌到分化算係咁
講真本土 泛民 熱狗點會傾得埋

Peter攞料

五毛、分化、PR成個連登都係
仲要高招咗冇做到出面，要時刻保持自己思考

對住Peter 攞料唔洗太認真

樓主 認真講一句 上少啲連登
根本呢到太多五毛 或者 on9仔講野唔洗負責任
無須太認真

根本兩件事,狗隻日日出嚟咬人,睇見都眼光暴

真 港台條片真係靠手足推上去
嗰晚我鍵戰到3am
真係第一次咁搏命推

你係咪黃納粹

p

其實㩒個制Retweet就得

好多都只係鍵盤參與
邊有付出
真正有付出既根本唔會點計較人地少付出

up
不要鬥慘呀
就係衰苦行

其實好多野手足放料比外媒
好似今次WHO呢單野, 咁多個月以黎國際戰爭手足累積既人脈就係呢個時候發揮效用

件事一發酵一堆關注香港開香港既外媒即時報導
呢D野係累積番黎

唔做都冇問題
最緊要包容、接納

講到口臭啦

以前都會覺得點解自己做咁多 其他話自己黃既做咁少
依家反而覺得係黃就得 上唔到咁前 出唔到街咪打下網路戰線
twitter又好 IG FB又好
用下手指木咁少野都做唔到
怕比人起底咪開分身 唔識咪學到識
話咩學唔識啊個D就咪撚叫自己黃好冇?
你只係民主free rider 一隻港豬

咪係囉
尋日葵芳熊茶話要人支持
今日就見到張相係排哂長龍
上連登真係勿認真

推下 大家加油

做唔係問題，我贊成，但唔好高估

都係嗰句
不分化不割唔係口號，係行動
希望大家謹記
唔好捉鬼，我地嘅目標，就係要打敗敵人
而唔係打敗自己人

Pish

乜春都日本學運聽左幾個月

我諗我哋唔係衰係批鬥而係大家都淡左
俾人拉嘅拉，仲可以點

push！

我覺得勇武甚至而家就算整連儂牆
覺得成本太高會淆都仲可以接受
網上鍵戰都無做 真係講唔通
半個鐘內已經可以搞掂哂fb ig Twitter

有實際影響再講啦傻西
十億人關注係冇用
攞明你呢類人仲係停留係數字上嘅打飛機
十億人同你講加油
都唔會及一個勇士真係出去做野
醒下啦 日日係度打飛機
今日又捉十幾個啦
做下實事啦仲發酵

但香港仲未有共狗死

警世po 要推。

從六月開始就不斷講要學習韓國，唔好步日本後塵，唔好苦行，唔好要求過高，有咩分歧一齊搶個蛋糕返來之後再慢慢鬥都唔遲。

至於果啲話果啲全部係五毛帶風向唔洗擔心，雖然係有，但一來大家太低估香港人有幾善忘同華人自己人打自己人既虐根性，二來真係有好多人會被帶風向。

要報仇，大前提是要活著，認清當前的敵人，找盟友再定點攻擊。香港處於中美夾縫之間，而美國是最強大而且是唯一能對抗中共的國家，是一個可靠的盟友。然而香港人相信親共專家和港共政府，不斷吹噓香港防疫做得好，批鬥外國人不戴口罩，香港已被海外視為 #HongKongisChina。共產黨最想香港失去美國盟友，全面接管香港的一切，現在香港人已經成為了殺死香港的幫凶了。
我並沒甚麼期望，只希望香港人清醒，不要再被共產黨和牠們的差役迷惑，與美國等國家連成一線，為香港在 #香港人權與民主法案 底下，#廢除功能組別，實行雙普選，#驅逐共黨、#中港區隔，令香港再現輝煌。

但唔好以為個個都識分邊啲係五毛

善用起底功能

我唔係話吹奏TWITTER 有幾巴閉
我只係想更多人加入戰線

因住俾人話你黃納粹

事實就好多free rider乜柒都唔做
俾人屌仲要話鳩返人黃納粹

搞搞下乜柒都唔屌得
free rider甚至淺藍都要包容接納
呀豬呀狗都係同路人

要認清事實無可能全民勇武
同埋屌人唔岀係無意義
要岀一早岀咗 唔岀個班只會愈屌愈縮
唔會比你屌到即刻覺悟

其實真係多左好多網軍成日吹風
連登又多細蚊仔
吹兩下風就好易受影響
大家要記住不分化不割蓆

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

你睇今日就知 上網點分化 一樣大把人出去
真正做嘢嘅人根本上就唔會理班分化狗

好快會將責任推落5毛搞分化上面
自己友無哂責任
唔肯面對錯誤
呢d就係你地失敗既原因
永遠有咩問題 都係制造一個假既敵人
推哂落去佢到 唔洗反省

未必，可能九成係五毛，但我自己見到身邊有個係真心想啲fd升級，但share埋啲分化po，同佢講下之後情況有好啲嘅……

獨立思考
面對現實地某某大粒同某某大粒係網上嘈
就算佢係你好中意嘅政治人物都唔好盲從佢

懷疑係信任嘅基本
每次都諗吓點解要信同跟
同埋對人有啲禮貌
會舒服啲

連登其實已經無運動一開始個時咁重要

連登睇下就算啦
建議連仔加番廣告等d 五毛幫下手搵錢好過

A

真係冇靜過
人地就唔駛轉番藍衫啦

推呢個......

又係果句。上連登勿認真

啱啊 樓主出去參與下 個氣氛其實唔差

講真

日日食黃店可以光復到啲咩
見到嗰邊太子濫捕 ig另一邊開心食黃店
都幾諷刺

推呢個！！！！

認同 其實黃藍之分都係ccp 常見既玩法-極端主義。唔係黑就白，唔支持我就係反對我。on99二分法。鬥黃（你係淺黃？唔夠），鬥紅，鬥藍同批鬥差唔多，都係將人定義向某個極端。

一個社會本應有唔同既顏色-光譜。有深黃，有淺黃，有淺藍，有深藍，有本土主義。唔同思想下互相合作（唔好屌人/尊重 eg 對一部分知識水平比較中下既人，佢哋分分只係盲屌，唔明白你講咩，可以反思部分文宣是否過離地。D廢老屌完五大訴求，過排你問佢7婆收皮好唔好，佢哋on99支持），對抗社會分化等影響香港發展既問題，方上上之策。

手足我都係咁諗，我入黎互相鼓勵，
係... 我冇上連登唔=我冇抗爭
日本當年有冇搞到世界一獲泡?
如果咁多個國家死左咁多人都唔搞9支共，人類抵Ｌ死
個世界亂到咁，我地就要等機會反攻
要有耐性，波蘭人見到我地打得果一陣就嘈，笑死佢地，人地一打打十幾年

我相信同路人係無忘記到
大家都用自己嘅方法將抗爭融入生活
要心存希望 相信滴水最終可以穿石

真
做好自己 唔好送頭 依家做好文宣 選舉 鍛煉

其實起下呢班人底 甚至google佢地連登覆過既post 有好多唔係5毛而係真心反社會憤青

true

不能不說 真係會有d人被帶到風向

真
付出低個啲人點都唔會再多，鬧都無用

加速攬炒係唯一方向

推啊
個人而言 藍扮黃我絕對歡迎 至少肯扮

講真本土 泛民 熱狗
都有私怨撚 點會真係0分化
無岀哂面互屌算係咁

但會俾人帶風向 所以真係要小心啲

Yes

其實根本唔可以肯定10個分化po，10個都係五毛開既
小心d好

2014年嗰堆自覺清醒派係咁屌2019溫和派就知
佢地以為靠不停激將,踩低,恥笑其他人就可以令佢地覺醒真係太天真

更何況兒登缺乏思考嘅人都多, 亂黎鳩UP, 玩膠, 憤青
特別係咁反諷反到以為自己好醒嘅人

係

tui

我覺得似五毛多嘅
但係手足真係要和勇不分

Push

推推先

日本學運叫咩名？想google下睇下個經過

警世post

東京大學事件

我就覺得5毛係少數 俾人帶到風向嘅係大多數

唔該曬

其實依係咪只要將啲有不滿想呻兩句嘅人全部打做五毛狗就可以解決曬成件事

捉鬼嗰排真心大把前線灰到仆街, 不過你哋都係將出post呻兩句嘅人全部打曬做五毛狗就當冇事發生

台灣: 爭取民主用左40年
香港: 靜晒啦 場運動完啦

時代革命?

我已經好耐無理連登既post

我只會用自己可承擔既cost去抗爭

睇黎無乜用

睇完可能有方向既

但係依家好多都係互屌 無意義

算啦咪理大多呢d post la

無錯
香港係被敵人分化

繼續警惕

真係有啲似 要成功一定要團結 每樣抗爭只要夠多人做都一定帶嚟impact 如果要啲有一家大細嘅同你地一齊升級難道真係大好多好多

睇少d連登

和理非嘅，特別係識法律嘅
請你嘅真係研究下
有冇方法可以告到黑警
唔好只係over your dead body
我哋唔係要等日後贏咗先平反
係要而家就唔可以俾個政權污衊場運動

唔知有冇記錯 幾個月前已經有見過呢篇文 希望呢篇文變成日經提番各位
不分化 不篤灰 不割蓆

其實睇返咁多個月，有唔少時間我哋運動都係屬於樽頸位，但係好多時就係呢啲時間，就會有啲嘢發生，從而令我哋更加堅定向前行，所以我對大家有信心

記住咪9屌自己人啊

兄弟爬山

好重無力感 大家目標一致 但對住子彈真係好似乜都做唔到

你打咁大篇做乜？ 無人睇的

黃色經濟圈最簡單唔犯法都做唔到 仲想推翻政權

調查黑警？全部都是發夢

我明白唔分化嘅道理但係我想咁多位負責文宣或者和理非嘅手足唔好成日諗住自己已經付出左好多，我覺得呢個先係批鬥嘅源頭

其實平面做和理非

蒙面做勇武

有幾難明

唔通周圍同人講咩

所以樓主係指5毛pr

推一定要正視聽！
希望大家真係可以做多一步

推
同埋連登好撚多5毛入侵同埋帶風向

認同

你當黃色赤軍連衛兵流架

pusg

好波

所以一直做緊G持

前排唔記得同表姐講緊乜
我答佢手足做乜都係啱
佢答我手足做乜都啱?
我乜都冇諗答佢係

當時係捉鬼,除左女手足頭盔後幾日
我唔知佢對咩有疑問
可能呢種有機會做得唔啱
我都依然堅定地相信
就叫信任啦

推，警覺

岩呀
擺明係共狗黑警同毛帶風向同分化
大家目標意向根本就好清晰

係lihkg毒炸嘛 大家都少啲睇lihkg啦 五毛肆虐

擺明俾五毛帶風向

如果係咁就收皮
香港人叫仲咩 光復香港，時代革命？
抗爭唔係潮流
係要行動

記住初心 , 不分化不割蓆冇大台呀

港豬事實係垃圾，講咁多廢話做咩
問下港豬除咗吃喝玩樂同供樓做過咩 做得差都無撚認過失敗去反省，狗都不如
班狗事實上日日進步緊（啲戰術同各方面都係）
所以港豬無一隻係無辜嘅

仲唔多謝咩入境淫娃個類

呢個post已完日本學運係內鬥分化 我地係比人分化 用啲分化手段搞到我地好似唔團結咁

但係你睇下互屌雙方講野有幾難聽先喇
是但一邊一開波就指對方係五毛 有咩討論空間
永遠都係唔會接收唔想接收既事物

問題係，有啲五毛真係引到人一齊內訌呢

人哋只少有武器, 香港人連呢個level都未到, 唔好再夜郎自大

唔好上太多連登， 睇就睇tg

一黎五毛啦 二黎都唔可以忽略被人帶風各嘅兒登仔

喂你條五毛點解仲係到 係話你丫 放負撚

所有出去既人表示,唔會再上連登,嘈緊果d係冷氣軍師同五毛,由佢地自己玩啦

巴打佢真係著名黃納粹軍

佢應該想講英文問題

淨係日本赤軍搞總括批鬥整死戰友都已經係最大嘅錯誤

都冇人再睇連登 是但啦

唔上連登咪得

街頭的人不知幾團結

齋睇ig fb同個人感受又唔覺好似連登講既話靜左

勿忘初心

某垃圾台充斥住大量呢類人
戇鳩到做免費五毛

日本當年有冇武肺有冇外遊狗?????

又黎用日本學運恐嚇
人哋內訌真係殺左自己人
同埋赤軍係美國國務院認証既國際恐怖組織
唔該唔好再隨便9up步緊日本學運後塵

其實我真係唔覺猜咁多五毛

好多都係俾連登仔亂扣帽 唔啱聽就變五毛

赤軍後來成為國際恐怖組織，我真係睇唔到邊到步緊日本學運後塵

重新帶起返風氣
唔批評
唔搞二元對立 兄弟爬山

白兵個啲二元對立就真係鬼

cctai開post嗰啲有撚付出

推！！！

真係要團結
我地無空間分化

推POST

目前冇咗clear goal
有人想避肺炎 有人想繼續上街

都要有建議 有建設

推唔到 係fb page見到同路人互屌真係好心痛